入境淫娃(3)推到佢地冇左份工

男既結左婚 女既有男朋友

入境淫娃(2)

你老味 佢地咁樣對佢地既另一半你覺得冇問題？

推

呢個唔係男歡女愛咁簡單喎

祝你既另一半咁樣對你

推撚爆佢

奸夫淫娃

Lm

入境處，不了!

一定要有報應呀 小汶汶小輝輝

whats wrong with this pretty girl?

J完好瞓啦

Where?

入到嚟閃卡都無張，點推

推佢老味

D 相點影

tui

有人話小輝輝食好多女架喎

推下先

有巴打睇
巴打好靚仔

柒到喊

冇閃咭冇人想知

好認同樓主
一齊推爆佢

呢條友係TO?

點解佢係樓主？

最鍾意睇人仆街
何況重係海關狗

點點綠！
#157368
好兄弟嚟

佢都帶綠帽？

因為第一個POST係呢張相同呢個人打左格?
我估

呢d po推到3

所以推𠹺一份

入境處

原本條女係佢條女？但之後條女比人食咗？

梳 都係狗我冇分咁細
Btw 入境做特狗個比例好似都幾高

唔係八卦純粹要推到全部人都識佢地依對奸夫淫婦唔得咩？

LM

喺咪好慘呢

好撚多

欣賞樓主咁有毅力

同男主角都唔同樣

錫爆小輝輝

死毒撚冇屌過閪係到發癲

專放大陸仔落黎既黃色部門

輝輝汶汶而家係學堂點

佢哋已經就爆煲 日日比人針 大家唔好再推

大大力踢爆小輝輝

你有咩就同曾sir解釋啦
不過呀sir肯唔肯見你都成問題

呀D定TO曾sir先

唔好再推啦

Say hii好好部門聲譽

真心要推行動post先

幾時有小輝輝相

小輝輝
俾我錫爆你
我今晚
一定要錫爆你

推丫

會炒佢哋

應該唔會啦 傳聞小輝輝有後台 校長又錫小汶汶

有人撐，學院做咩都冇人理啦咁

個底花左，要更賣力先升到職

咁先升得快！

做得IO
唔駛升都夠啦
升左責任又大

以雞汶條件BR BL旗隊仲賣屎忽畀校長 野心點止IO

SIO以上既大多數忙到仆街
搵埋都無命享

巴打堅野

等咗咁耐都冇閃卡

佢有冇另一半

只要面皮厚d捱過連仔哩一水攻擊就可以繼續互食啦

拉

汶汶係咪以為輝輝後台好硬所以獻身諗住可以更上一層樓

小輝輝後台好勁架？結婚有埋女 都偷食冇事？

有冇當事人嘅update

奸夫個老婆仲撚靚喎要偷食呢個？真係食厭鮑魚有時要食下茶記

係黑警就同你推遮

似

中間夾住張婚妙相以為係奸夫同正印原來係唔關事

想知學堂同學有無掩住半邊咀笑

呢堆男友角度相影得唔錯啊
個頭頂d色真係令香港人心曠神怡

g持

KFC

呢個post 要長期置頂，警世所有女士唔好再中招。錫爆小輝輝

無人睇得出暗語? 小輝輝係狗公條撚既代名詞，小汶汶係條女個西既代名詞，錫爆小輝輝大家明，唔使講，狗公話佢想奶條女個西，但條女唔肯，話怕醜

黃㗎

齊齊錫爆佢

屌 而家提起入境就浮現輝輝錫爆紋紋，疑似係學堂做愛....破壞曬入境聲譽，紀律部隊wo...邊忽似

寫左去投訴, 唔知有無用, 寫得唔好巴打可以幫手改.

我寫大約左
投訴兩名見習入境主任, 行為不當, 亂攪男女關係, 男方已婚, 姓名陳錦輝, 花名KFC, 女方已經有一名親密男友, 男方在機場工作期間, 已經多次利用自己工作關係勾搭多名空姐, 建立性伴侶關係, 還要向同事及朋友們炫耀, 簡直不知廉恥, 現在又勾撘另一位有男友女同事, 借工作便利向女方埋手, 而女方也不知廉恥, 有違公務員守則.嚴重影響公務員及紀律部隊形像, 如此品格竟然可以晉升為入境主任, 實在不如貴處如何挑選此下流人任晉升, 希望處方嚴正處理事件

KFC平時好威架, 經常同同事炫耀自己食到女, 做乜唔返工繼續炫耀呀 ?

知唔知佢地係咪手足

原來得罪人多

你個名

記得cc保安局同公務員事務局

唔好畀佢停

識佢咁啵

可以推到無左份工？唔好咁小學雞啦

自古成功在嘗試
我推

原來入境處 文化咁開放， 亂搞婚外情， 男女關係咁亂， 姦夫淫婦

不要停

男喺放一 兩個星期urgent leave 老細同本人都諗住咁就可以過骨
女既一定要大老細點頭先炒飯車 炒人又要寫嘢唔想負責 當事人賴死唔走 又係諗住可以過骨

一單嘢 全部人現曬形

先可以炒飯車

睇死你地一兩星期冇人再理

男主角老婆靚好多喎

中間條女more please

條賤男過兩星期應該當無事發生,然後又繼續溝女偷食.

睇黎小輝輝平時得罪好多人

小輝輝 係狗公

敬啟者：

本人於網上得知 貴處有兩名見習入境主任，行為不當，令人側目。現寫信予 貴處，希望 貴處能嚴肅跟進，避免多年來所建立的美譽毀於一旦。根據網上消息，涉事的男方名為陳錦輝，花名KFC，在學院訓練期間，與另一名女見習入境主任互相搭上，作鬼混之事。此等男女瑣事，本屬個人私務，旁人不宜加以評論。惟網上證據指出男方為有婦之夫，育有兒女；女方亦已有男友。在此壁壘分明情況下，兩人竟不知廉恥的走在一起，實在令人心寒，更讓人質疑 貴處挑選人才的眼光。

翻閱 貴處的網頁，強調處方人員必須「正直誠信、公正無 私」，惟於上述事件中絲毫看不出此等美好特質，只見有人妄生窺覬，極盡情慾之事。「 修身、齊家、治國、平天下」 ，其身不正，何以正人，談何 以公正無私和誠實的態度，忠誠地 執行 貴處的各項政策和工作，並時刻維持本處高度正直誠信的標準？望 貴處能三思而行，別讓此等敗壞風俗的禽畜，繼續披著羊皮，作不堪之事。

有冇巴打接力修改下

其實佢地私人時間亂搞真係可以推到炒左佢地？
有冇啲爆啲例如返工爆房呀

呢幾年請親都係呢d 自以為smart實情無料既人

會對升職有影響
最少唔會再接觸到學堂有關既職位

你都on9
影響部門聲譽呀
你識閪咩

結婚相邊個黎

其實男友好累又好對方唔揀你有咩問題
比着以前都唔會有網絡公審呢樣野啦

紀律部隊搞人老公，背妻偷食都覺得少事
小汶汶小輝輝上連登？

淫賤入境處女

咩

有料就唔使做散仔先 直入IO

唔好推喇大家一陣人地老婆都知道咗，老婆連份工都無叫人地點算好

支持巴打Send俾入境！！
等依兩個衰人負責任！！
做衰嘢係有報應架！！

派得帽就預左啦

照左肺未？

話左私人感情野唔會搞到
要話懷疑佢地係學堂入面扑野
仲要實名send先有用

關你撚事咩又無影響工作，又唔係公眾人物，on9仔。

再推
等我有機會入佢個位

Send左未先

係唔關事
但睇人仆街最開心

條女係咪以為埋左個貨台夠硬淨

點知佢碌撚仲硬淨

老婆好正

咁更加要keep住跟跟佢

影響部門聲譽
炒唔炒得

呢條友傻鳩五毛黎 唔洗理

Hi 小輝輝

成個Post 得幾張對話，證明到乜嘢？咪就係兩條友filrt黎filrt去，仲要偷人部機影嘅，好明顯係私怨。有閃卡先拎出黎講啦

真係唔好再推喇，大家～

哇！市民會懷疑個大老細係咪同佢有路呀！
嗱！懷疑咋！作為一個明理人純粹懷疑！

因為明明紀律部隊咁講紀律
咁都唔炒條女
實在會令人揣測

咁撚mk都做到io

依家啲紀律部隊得啖笑啦

黑狗就一定仆街
但係你聽老一輩嗰講以前入去狗堂真係當你狗咁打咁屌，每日都走幾件
而家d學堂人哋話夏令營咋

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

推到你仆街

長頭髮都ok 既
短頭髮伸脷果張自拍好唔靚啵

小輝輝一定有上連登

你班仆街係咁推post

輕輕一推

係人都知啦仲要懶係醒目咁講

其實咁樣衰有陣大陸軟飯佬味點解啲女會受

你都on9，一個有老婆有女，一個本身有男朋友，咁都覺得無問題既你人格都好有問題

Pret條撚咩，搞人家庭既第3者臭雞黎架，仲要自己都有男朋友派埋帽

犬齒

推到佢個女叫佢老豆狗公

俾帽人戴既淫娃 一定要用紅毛泥封臭閪

屌你老母閃卡都冇張仲推到第三個post

咁有老婆同女, 出去偷食無數次, 仲要同人炫耀既賤男, 都要用紅毛泥封佢條J

白花油灌馬眼 算啦

唔好諗住過一排就無人講
係丫，話緊你呀老細
攬定斬兩件蛋散都於事無補 ga

你肯定無追曬d post

婚莎係正印？

乜新圖都無, 推撚到3

連登係批鬥最勁既地方, 你唔知咩?
你唔好行叉踏錯, 我唔想係連登見到你

老實講條女個樣好

都唔知關你地咩事

你戴帽戴到傻撚左？
咩叫影響部門聲譽呀
聲譽係俾出面人睇架on9
咁我點會係同事呀柒頭

因為張合照係學堂衫

係學堂男女親近合照都得？好奇一問

無炒，勸退啫

婚紗都派帽

Port依張相都得學堂入面唔畀no permission底下用手機影相，仲要親密照，點知佢地係學堂範圍內做過啲咩親密行為引人遐想

影相都唔俾咁惡？

摩牙

喂 叫你兩個朋友著草未
POP咁多公眾到時驚佢地無面見人
見人拎手機就以為影佢地 有思覺失調前好辭職啦

小輝輝同小汶汶係咪追緊post

理論上係
實際上唔畀人發現嘅話扑野都無人知
衰得一樣唔畀人發現就會得寸進尺，係Pantry影親密相無畀人發現，進幾步會變成點
學堂要徹查事件

覺得呢單嘢係男歡女愛無問題嗰啲人
應該自己都係一腳踏幾船 或者當事人上咗嚟

勸退，唔退呢

小輝輝

大陸仔黎？

哈哈，大sir咁多手段，敬酒唔飲飲罰酒

鞭c

小輝輝 未返到工啊 仲病假中

最多咪守羅湖橋

咁都出到3

樓上，乜撚嘢叫「作鬼混之事」
咁既中文拎出黎獻醜

咩呀，唔係條條同埋另外個女同事有染咋咩？

想睇小汶汶

結婚果張相似係借刀喎 樓主
個男既起行內屌左唔少女
不過成班都係藍屍就無一個係無辜的

推 偷食正仆街

Io直入咪仲多on9

一定有手段夾到佢走，睇大sir保唔保佢地啫
Appointee通常保硬，除非衰啲要上庭嘅嘢

畀返啲尷尬你自己慢慢使由#2到#225用緊同一句exact wording
覆埋依句唔忍心再覆你

嘩屌 原來係#5同#225用緊exact wording

小輝輝放緊urgent又無西屌

當事人知未?咩反應,同事點睇佢

咩病呀, 性上癮? 扮病...

小心俾仇男撚入黎屌你仇女

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

就咁睇 輝輝應該有玩開微信約炮

唔會無左份工囉
呢啲私人野
還唔定佢而家係入境好紅

放住Urgent咁玩呢

咁許志安點算?點解唔推到佢退出娛樂圈既?

本來都諗過考入境 原來入面咁淫亂
都係不了

btw 有問題同冇咗分工...?
bbtw 藍定黃先

有冇人試過去蘋果爆料
每周之星有$10000

嚴重警告你地唔好再推

小輝輝就黎驚到起唔到機

你叫小汶汶點撚算

人地咪出黎扮野道左歉
女既又即刻收左皮

Btw你係小輝輝定小汶汶呀

支持

其實點推都唔會無左份工, 最多返工圍內畀人笑

不要推

拉

點解唔推行動post ？

拉乜撚野 我推

安心件事明明係已婚嘅許志安仆街啲
偏偏收皮嘅係未婚嘅賓穎
世界係唔公平㗎啦
人地私生活只要唔影響工作
推到佢冇咗份工有咩關係
拉！

有，但關佢哋嘅工作咩事？
掛住扑嘢唔返工？
佢對唔住嘅係另一半，
私人事私人了
告佢通姦囉，仲想點？

咁事主而家做咩放緊假

依家就係要推到佢地仆街
關你撚事咩
吹呀？

主任級私生活咁唔檢點
點樣教班細既？
上樑不正下樑歪
點會無關係

KFC話唔驚, 過兩星期無人記得架喇, 到時小輝輝咪又出返黎偷食囉. 佢又可以炫耀自己週圍食女都無後果添呀

好似話休息下留返D精, 過兩星期再射入小汶汶度.

小汶汶仲要等多兩星期

關人撚事咩

你老母臭閪
黃心穎係咁撩老鼠安
你都仲話老鼠安錯d
你食屎啦姣閪汶

每日大把呢d事係咪就代表岩？goodest logic
搞人家庭、做人第3者、比綠帽男友戴，如果你咁都覺得呢d錯撚晒既野叫「扮守護家庭價值」，你除左人格有問題，仲有認知障礙。

所謂後台都唔撚再撐佢
你話唔驚有冇人信呀

p

男嘅離婚未

唉 所謂部門聲譽比依d人敗壞曬

其實有無得叫學堂check cctv, 點解男同女學員可以 親密合照鬼混？ 係咪宿舍當炮房？ 咁樣校長嚴重管理不周

後台依排好忙唔撚好煩佢

張相有曬日期時間應該check到CCTV

除左send比公務員事務局 仲有無其他部門可以幫手徹查跟進？

衰d講 而家一講起入境處，剩係記得依對狗男女係學堂鬼混....隨時玩到著住制服做愛都唔出奇

傳媒的確幾有效

條仔個樣都幾撚奸
勁似背後攪勁多小作動同會公器私用嘅人

而家真係當條女肉便器咁用啊

條女又以為條仔有強大後台
講白啲係互相利用

推到離婚

識唔識應對傳媒

呢條淫蟲有咩後台咁把炮呢？

不如出左教學點樣煲去特首辦
成件事似係隻狗公精蟲上腦 想投訴

KFC個老婆好似幾正
不過無得同老公玩震蛋

你睇人都幾準

狗男女係要有啲教訓，唔係個個都做埋依啲嘢當正常！

人哋私德唔掂又唔係專業有虧，投訴去入境做乜柒?

要投訴都係投訴去佢另一半離婚/散拖先啱數。

定家下做議員要聖人，做公務員都要係聖人? 咁我哋連登仲L使做公務員?

唯一不滿負皮嘅地方係無閃卡。

有無閃卡

輝輝要好好保護汶汶

唔會係學堂暗角扑野咁饑渴掛

咪推啦

會唔會係因為臭所以唔比奶

笑撚咗，如果因為偷食就可以推到佢無咗份工會唔會太天真，仲要係鐵飯碗

唔驚 小汶汶有震蛋

條女仲train緊唔知d同學仔教官會咩目光睇佢

男人老狗學人p圖

得
但係扑野就唔得
大家識做啦

關我撚事 臭雞 臭撚

關我撚事 臭雞 臭撚唔撚洗死？

連登Cls

我係八掛呀 點撚樣先

好話啦 在下摩登小鍵盤睇相佬 未請教？
Btw 你好似知啲嘢咁喎
唔係受害者嘛？

我以為佢純粹淫賤追撚含

推撚爆對賤人

咁無聊嘅post都開到3

推推先

估唔到入境處對性關係係咁開明，唔知多唔多人患性病呢?

話唔定因天雨路滑，小輝輝唔小心滑入小汶汶裡面呢

點解冇人講佢地最近點

冇咁得閒理你啲濕鳩家事

冇熟人掛

閃卡呢？

最好條仔要離婚

可能有其他野睇

唔知第二時過關見唔見到小汶汶

大家有咩想同佢講

應該係另一半影😂

有無錫爆輝輝？

佢條淫棍剩係驚無女食架者，份工又唔會無
就算離婚 個女叫佢狗公 佢都唔會驚喇

屌，條所謂校長咪一9樣食雞包

佢地有問過
但唔涉及公眾利益，亦唔關你事唔關我事
最重要係一張似樣嘅J圖都冇
日日喺度推推推都唔知做乜撚

D對話專業蝦條仔黎，drity word對話有d女覺得好刺激

IO黎，好少坐櫃

push

人哋男歡女愛關你能事咩！

後面企喺度果班有冇IO?

激發起啲囡囡既淫賤細胞

有冇懶人包

想問現階段輝輝汶汶俾人訓斥左未

咁靚仔唔怪得之個個女仔都講佢啦

KFC話做慣狗公臉皮厚，最緊要賴死唔走就無事唔會無左份工，好快又可以偷食

KFC個老婆咁正都要偷食

入境好似不嬲都容易發生呢啲野

鄧輝輝老婆慘

婚紗女唔係KFC老婆 定你本身識KFC

即係做呢啲要聖人係咪？
但凡有外遇派帽嘅人都應該失業一世？

佢私生活有問題
我當佢帶埋班細成日玩雜交啦
關佢工作咩事？
講嚟講去都係私人生活
唔影響工作真係關其他人撚事咩
佢cheat你咪去剪佢條啫囉
份工都唔知關咩事
用道德去綁架人哋嘅工作能力
清朝咩依家

辛苦曬小輝輝打咁大篇文

你食屎啦柒頭懶撚叻入黎扮聖人

祝你另一半做同樣既野

咁事主而家返咗工未 係咪放緊假
你係咪大sir? 咁清楚佢工作能力
件事有冇影響到department?

小輝輝上連登推post姐

誠信問題係紀律部隊大忌

無誠信唔緊要，但唔好俾人知

咁有唔會冇咗份工嘅，但前途應該玩完

下？許志安冇自制能力㗎？
有人姣佢就要落搭？
財仔日日賣廣告你唔去借錢？
賓穎未婚，佢追求佢想要嘅嘢有咩問題？
許志安發誓話一生一世簽埋名喎
佢其實冇選擇空間
你覺得係佢唔夠力推開條女？佢自己選擇唔推㗎
用女人發姣去justify男人偷食
如果你係真絲都幾可悲
一個人選擇守承諾
面對幾多姣婆靚仔
都唔應該動搖

下唔係佢老婆做咩影相？另外果個先係新郎？

呢個post入面
搞散頭家嘅唔係個女人
而係選擇咗用家庭做賭注嘅男人
係佢摧毀老婆同個女嘅人生
如果佢唔落搭，佢緊張佢個家庭嘅，
第三者係唔會成功
我真係唔明，因為果個人係男人
就可以冇定力，就可以見姣西就屌係咩logic
你第時老公偷食記得要原諒佢呀
係姣婆嘅錯呀
等佢偷多幾次傳埋啲性病俾你呀

岩呀巴打
就算小汶汶想錫爆小輝輝
小輝輝都應該拒絕
唔係點對得住佢老婆同個女

係咪？

成班仆街葡萄撚或閪，好撚心啦，人地點食關你撚事咩？又唔係老師牧師，做入境冇話唔准勾三搭四，食人條仔唔使紀律處分架，唔係你班傻仔話炒就炒。

條女我唔識，但見你班傻柒開到第三輯都無傳媒講，就知根本冇人想理。

純粹入來屌下傻仔，抒發下鬱悶情緒。

各紀律部隊鬥敗壞聲譽

小輝輝驚呀？

冇閃卡推夠未

炒就唔會，紀律處分同個底花曬就緊啦

Sor 認錯
唔係朋友 係本人

汶汶輝輝都係仆街

9k likes???
63K views???

好撚正
第一次見人偷食偷得咁理直氣壯
幫你推吓

想知佢地仲有無返工
要幾厚面皮先可以扮無野

有冇入境巴打更新下最新情況

推撚到對狗男女冇咗份工
利申：睇人仆街最開心

其實真係可以
最多每次轉post都俾人係後面笑佢
而且家下咁多老細撐
驚鬼咩

呢d point就值得深究喇

搞同事已經影響工作啦
訓撚醒未
份份醒咁樣亂搞關係都唔好架啦
你係咪on9架
要食女出去食啦

關你撚事咩，攔啦仆街

唔好
再推啦

推到3都未有閃卡

仲未俾人炒？ 仲未有閃卡？

正

好撚柒

一齊推佢地去死

probation 3年，未confirm就唔係鐵飯碗

紀律部隊冇紀錄仲講工作能力？

第三個post連粒lin毛都無，好意思再開post?

因為男人個個長期鳩痕
所以鳩痕係合理
依家有個女人西痕
西痕就唔合理啦

都係條女錯
條仔唔推開佢都可以體諒
真係偷食都寧舍多籍口

婚紗相果張同呢單冇關
純粹happy share 某新娘madam 個樣唔錯

講嚟聽吓
佢點樣失職

你哋先成班聖人啦
個個係到用道德衡量工作能力
背住老婆屌西之前麻煩諗起自己講過咩
跟手辭埋職就道德100分啦

你叫人炒佢喎
係咪你清楚佢工作能力呀
講嚟聽吓點解要炒

係八卦咁又得唔得
到時候笠綠帽唔好周圍唱
冇人會幫你守護家庭價值㗎

你咁緊張做咩啫？份工你㗎？

佢冇份工又關你咩事呀？
咁關心人哋份工你就唔係八婆？

紀律部隊冇咗誠信好耐
同埋佢衰嘅嘢如果唔搞到工作
過幾年仲邊有人記得

佢老婆諗下點攞多啲贍養費仲好
咁樣擺老公上網
如果要上庭可能會輸蝕

其實主角係咩post?

無人知邊個放！

明明男方老婆都算靚
點解咁都要偷食

推推推

從來冇話過偷食啱
但唔明關份工咩事
指點迷津下

佢冇咗份工好似報到仇
但個老婆自己蝕底
有人蛋都冇生隻結婚得幾年
個個月坐係到收二萬幾贍養費
賤男以後打工養佢，冇晒將來
有人生咗兩件都得$3000
個男人同第三者搞盛大婚禮
都係睇個老婆識唔識玩
可能樓主唔旨在錢掛，咁就佢鍾意啦

有冇人識佢地真人而家點

負皮 不推文

屌你老母
依家你係做紀律部隊行為不正呀
誠信應該要睇得好重
自己另一半都可以咁撚樣搞 仲邊度有誠信呀
你估依家講緊街邊是但一係雞蟲同臭雞呀?

希望佢另一半呃哂佢幾十年儲落既身家
再當住佢面同第2條仔扑野
然後再同佢身邊D人講係佢背叛
佢老細聽到之後炒撚埋佢
等佢失去一切

跟住佢開PO果陣 我地就同佢講:
八卦就八卦啦
扮哂守護家庭價值正義使者咁

其實係你自己扮聖人道德撚咋柒頭

相裡面右三個個又係經典。。。聽聞又係食女食到出曬名

咪答撚左你
職場同同事亂搞男女關係
咁都冇問題？
姐係你工作態度有問題喎
如果我衰呢d都真係冇咩好拗
你話食街外人都當睇唔到
食自己友食到咁核突都叫唔影響工作？

咁多經典

入境咁正

呢啲係私人公司一樣照炒

呢到係香港唔係美國，
如果克林頓係香港做特首爆呢啲醜聞
一樣含撚

我更加要推

你年紀細唔識野我唔怪你
你自己google下朱培慶

有咩工作需要 貞節牌坊 的 ?

好想屌

more?

做咩咁勞氣呀 有古怪

因為小輝輝有上連登囉，就係咁簡單

輝輝

一柴？

說明髮型嘅重要性

KFC返工未呀？係咪仲扮緊病

幫推

7p

兩柴 不過就黎變一粒花

支持推到佢地冇左份工 依個世界太多不公不義既事 ， 唔懲罰依D人， 個世界會更不堪入目，所以有份推既人都係正義之師，但目標一日未達成，有良知有道德既大家都唔好停呀！！！！

反對既人既價值觀，究竟佢地既成長環境係點既呢

講到底 都係輝輝d frd 幫佢講好說話

份工真係佢㗎 因為佢就係汶汶

而家影響工作氣氛啊。而家同事著住制服比人指指點點啊，比人話係雞係肉便器啊！咁都唔影響工作？

饑渴到喺度食喺度屙

入境處搞埋d禮貌最佳員工比賽 想建立形象，而家乜都敗壞曬啦

右三本身聽聞已經食境入境女食到好出名
然後又玩盡所有交友apps cmb hmd...
仲成日落all night long 蒲

希望入境巴打適時Update 大家，讓連登助力，等署方嚴正處理，守護入境聲譽，為香港出一分力。

但最後都會比佢升，升左可以密密食下屬

巴打有無多d 料爆

輕輕推一推先
追po睇女方同男友買左樓
到底層樓點算呢
女方好似依家係總部9樓幫緊手
有冇9樓返工嘅入境處巴絲關心下佢

其實依個世界一隻手拍唔響， 究竟入境處係唔係專出淫娃 同 厹，入境處咁“有眼光”揀哂依類人做隊員

可以屌返黑警未

乜而家咁容易內部升一粒花咩

入境淫娃衰格差婆，幾時先有消防賤人同海關臭西?

好波而家呢啲時勢有革命唔去搞 喺度睇邊個偷情
仲要咁撚多正皮 香港真係靠曬你地

買樓

仲有好多乘機上嚟9up

同唔同IMMD SECTION D C9一定成日子子枕

最佳偷食獎金獎就係..........................XXX

早知考入境

呢啲垃圾post 都開到3
出去推有用post 好過啦

入境職員咁淫亂

岩丫 推

好淫亂

推到4月

有冇左一嘅嘢聽下

點會唔識呀 之前比人爆左上secret啦狗公
依家係港澳碼頭返緊工

入境名人 究竟佢同kfc邊個食得多女d

左一定右三？

著得呢啲衫將來係咪都幾乎係處長級

右三

愈爆愈多，原來入境咁淫蕩，睇黎係部門文化

呢張相小輝輝冇事，咩標誌都睇唔到
但條女件褸大大個部門crest喺度就

Don’t ff too much

睇相
正印好過情婦

有冇相

小汶汶

冇計
入旗隊包升

算啦絲打
連登仔個個都聖人黎，唔好話辭職啦，萬一有日做錯野，一定自己打開窗跳落街既
有得企道德高地屌人，你叫佢地唔好屌
慘過死

其實好想知道入境處除咗扱印仔
仲有咩工作能力 可唔可以解釋吓

根本係小學生能力都做到嘅嘢 就吹奏到

真入境真係simple work, 收銀仲用得多腦d

紀律部隊公職人員
私人操守有問題點會唔影響工作???
照你班垃圾LOGIC咁十一哥就唔洗俾人笑足咁多年啦

臭閪汶

姣閪汶
保安局有EO搵你上去解話未?

偷食無罪
做愛有理
起學堂扑野又關你地撚事咩

大佬，呢度唔係叫革命討論區呀，唔撚洗正義撚上身下嘛。定係你係主角之一呀？

兩個真係不相伯仲！

仲未有新圖 /片/料收皮不如

Send d資料去入境處查詢先
enquiry@immd.gov.hk

推到有新圖

推到上新聞仲好la 社會有反應先可以改變入境既淫賤文化

Push

係

狗公KFC

KFC 汶汶遞信未？

應該唔會喇，鐵飯碗賴死唔走喇，KFC既臉皮厚過佢條J，條賤人過兩星期咪又出黎扮可憐食女

一個小輝輝
爆左入境原來有咁多邪野出黎

輝輝係部門炸彈

佢老婆扮唔知 ?

咁佢個樣又真係唔錯
Kfc就唔知點解有女鍾意

More

唔會走 加上條女有人照

推到入境抄人，唔係既話入境以後同淫蕩劃上等號。 。香港淫蕩事務紀律部隊 專責出產 淫蕩事務主任 同 淫蕩事務助理員 ，不需專業，只需淫蕩，愈淫蕩愈官運亨通

大佬，呢d私人野推上連登公審，仲要推到人地無左份工，過唔過份呀。

一個人出軌佢身邊既親朋戚友一定通天，出軌要面對呢d壓力同後果。我念成熟既就俾佢哋自己處理返啦

紀律部隊

佢地又乜水

繼續爆料
爆得差唔多可以轉介俾蘋果繼續跟

未來最高嗰幾個管理層

乜嘢係羅湖3個SIA 單嘢 ? more

想知

咁部門一向都On9
升人唔睇能力

不推文

平時得罪咁多人

邊度有老婆相？
Post入面個張結婚相唔係當事人黎的

係上個post啲巴打話呢條入境女靚咋

下 但佢background 其實好差
除左高之外唔明憑咩咁有優越感

係咪有機會？
個個著到處長級咁個款

有冇輝輝老婆既相？

講得又啱，之前有講話大山婆雞包係靠陪訓先升到
btw, 有無人追擊雞包ching 出左post 爆料未？

邊忽靚仔

大膽假設 小心推論

邊度有相？

唔好再推 相信當事人已有反省

倫敦金咁款

Pushhhh

有乜所謂 食軟飯之嘛

奸淫不忠
枉為人

實有天收兩位因住

反省？KFC趁老婆大肚時去玩女，玩左幾年喇。佢會反省柒婆應該會自殺

推爆佢

我覺得老婆唔會唔知囉

KFC老婆大肚時，佢已經週圍攪女，賤到一個點，玩左幾年邊會一啲都唔知，仲要KFC自己都同人炫耀自己食女，點會完全唔知

而家入境比人專業的感覺，不過係專業約炮玩家

最經典係咪機場扮返工，其實同空姐炮友去旅行個次

佢個陣炫耀係扮返通宵，其實係兩日一夜short trip

個醫女 post無咗 ？

做得出就預左... 唔駛還呀...

入境D 主任原來係專請依D人，真係好難唔懷疑IO 既工作能力，唔怪得入境搞到香港亂78 Joe，仲話同香港把關，主任級既職員個人都無操守，成個入境都鳥煙瘴氣，淫賤文化，要靠拉攏個校長。

聽講入境處既旗隊係奶校長鞋底 所以入咗既包算職

點解未上報
你哋點做野

推到上蘋果

推推

推到收信

我發現有d 連登師兄好識玩，扮支持輝輝汶汶，認同偷食玩女係岩既，其實係想激發大家既正義感，等大家搞大件事,令入境可以做番自己提出既正直誠信，糾正淫亂文化，抹掉擦校長既風氣，所以大家唔好辜負佢地呀！！！

對唔住初初誤會你哋，後尾諗通咗除非係禽獸，如果唔係都真係好難會支持輝輝汶汶，要你哋忍辱負重辛苦你地呀

佢老婆知唔知？
定係其實佢老婆都係啲咁嘅人

知又可以點？湊住個女 真係好慘

小懲大誡 我諗佢哋成世都會記得 大家收手 唔好再推post 佢地已經好慘 同事應該都同佢哋割席 又比班IA級既人笑 慘過辭職 完埋post3好停

知道了 kfc sir, 比ia笑係咪好羞恥？

夠喇 大家唔好再推

再推。佢地仲點服眾

Hi 輝輝

有朋友間PR公司想搵小輝輝拍段短片

Hi KFC sir

輝輝其實會唔會用職權去食女？要女下屬用美色去換取靚report? 我好擔心

嬲

講到尾成班咪又係睇人仆街最開心 扮乜撚嘢正義判官姐 人哋出去偷食又關你撚事咩 成班八公八婆使唔使組返對捉姦敢死隊啊

個個部門都有呢d 唔使搞到咁大 搵食啫

聽講佢係酒自殺失敗

大家係咪應該收一收手？
話哂可能係手足

邊個佢

佢玩女個陣唔諗下老婆會唔會攬埋個女自殺？

呢條賤狗公全無人性
師兄知唔少，繼續爆
集合好比蘋果

女方自殺 好似係

我哋都係搵人祭旗啫

淨係知佢講嘢陰聲細氣，個樣又大家有眼睇
唔明點解食到咁多女
另外嗰件joey都叫高大樣唔差，多女食都解得通吖

睇黎師兄同輝輝係同道中人

source？ 我都聽講佢老婆酒自殺失敗添

唔通師兄都係咁搵食

依家兩個當事人點?
有無人知?

係咪辭咗職 自殺出事 你地就開心 成班道德判官理人哋私事 不如做好自己

依家做錯野仲聲大夾惡喎KFC/小汶汶/你地嘅朋友
好地地唔出聲都可能就咁算
留名推到你地仆街呀

希望樓上話APIO割係真

Hi KFC

辭職自殺？你唔好再吹大啲？ 不如話世界末日呀笨
而家我哋係睇唔過眼㗎啦， 佢哋真係辭職話唔定大家會收手嘅
職都未辭就唔好扮曬可憐啦

第一次見人偷食都咁理直氣壯面皮厚到呢

唔鍾意咪出返去囉， 有人迫你入嚟咩

歡迎當事人自殺一定開香檳慶祝

成班白痴話睇 人仆街

事實到依刻，佢地有仆街？

我係大碌巴打呀臭雞

就係睇唔過眼你啲撚樣濫用討論區攞嚟網絡公審 咁鍾意公審用自己Facebook呀嘛 講到尾咪又係貪呢度匿名

佢係做錯 但幾時輪到你班仆街黎懲處人 以為自己邊個啊連登法官呀

知唔知咩叫「推到仆街」？就係未仆街咪要推囉

咁你要支持佢地姦情就麻煩返去你嘅Facebook/IG發表
再唔係嘅話返工同同事一齊傾下支持佢地
呢度就明推到佢地仆街架喇

濫用？連登係你嘅？用途由你決定？唔通你就係當時人朋友？

好多女同事推post 唔抵得人考到 一見人沉就百踩 返到都唔少呢啲bitch

咁又幾時輪到批判我地呀？你又係連登法官？唔滿意咪report上一頁囉

我諗你搞錯咗啲嘢 我冇話支持佢哋嘅姦情 我係睇唔過眼你班仆街當討論區係一個網絡法庭 成班道德判官上晒身 咁鍾意起底又唔見你起啲黑警底

你唔係連登法官咩 我邊有權力懲處人？
推下po就犯法？
法官大人

咁佢地又真係無資格喎，做埋d咁嘅野

唔好成個三姑六婆咁啦 郁啲就話人係朋友 你推po推得咁起勁我夠可以話你係條女個男朋友戴綠帽啦柒頭

想睇黑警咪去老豆搵仔囉你又去果邊批判下老豆搵仔係網絡法庭囉

可能我真係呀希望大家幫我出番啖氣粗口都講埋，睇黎你真係好緊張

樓主又知人地結婚？？唔同係新娘？？

正印？？靚好多。。。

正印咁正都被人帽
做人真係要帶眼識人

我唔係汶汶喎 無興趣知你大唔大碌呀KFC

唔好再 推推推

KFC/小汶汶兩個都係馬房炮友 又多朋友當然多人緊張

你哋冇資格同老豆搵仔比較 起黑警底係彰顯公義 你地只係一班八卦撚想睇人仆街

KFC IO?
做幾年有得升？

唔通你地全部都係條女嘅兵仔 屌唔到條女所以就係咁推post 你哋咁緊張一定係啦

人地做就彰顯公義
連登講就8婆仔
咁係咪以後唔轉貼得老豆搵仔既post?

大家都係為社會彰顯正義，你覺得我哋渺小啲，你唔啱聽嘅咁咪唔好入嚟囉

條撚樣都傻傻地 cctai成班當連登都革命平台又唔見佢入去吠「睇唔過眼你班仆街當討論區係一個網絡法庭」

男歡女愛好正常

我日日係波台笑鳩cctai班戇鳩仔又話你知咩

咁咪係囉你笑唔洗話我聽
我係討論區開咩POST都唔洗你批准姐

一個人夫背住自己老婆有婚外情，
比人揭發擺上網，
等佢老婆知道同大家小心
何來唔係彰顯公義？

本來我都係mon post唔出聲
但睇住你條撚屌道德撚，真係忍唔住出聲

老雞一隻
唉

大家都係道德撚姐唔使分咁細

輝輝既正印要堅強呀

完

原來係冷氣軍師
唔怪得講野咁弱智

咁嘅垃圾post都講幾日

成個post都要解釋呢個唔係正印

樓主可唔可以置頂

咪又係淨係識嘅人底 咁撚叻咪駁返我轉頭囉

死撚開啦p牌狗 完你老母咩完

駁咩姐你都識講大家都係道德撚
大家一齊彰顯公義囉

多謝師兄搞旺個場要你忍辱負重做醜人真係唔好意思

屌你老母推夠未呀

大家唔好理佢，繼續sd email繼續推就啱㗎啦

未呀屌你老母

屌你老母

多謝屌你老母推po

推
他朝君體也相同

推，紀律部隊最重要就係紀律同埋形象

返去射精啦「達人」

有無source係真都好爆

推到佢仆街

遲d 去換智能身分證時，好難唔想像幫我處理個個職員既私生活有幾淫亂每次用咁重要既身份證時，都會記得入境處既淫賤文化有幾噁心

張身分證仲有啲精係度

你情我願既嘢 又無話淫唔淫賤 可能有呢咁既思想既大家 更加低劣

咁又離譜左d師兄，不過將來結婚註冊時，個婚姻登記官可能係d 偷食玩女，搶人老公既IO,我都唔知可以有d 咩心情俾依d人見證我既婚姻 覺得自己神聖既婚姻好似俾人污辱左

咁你既意思係賣身換仕途係高尚？ 按你思路，買賣雙方都情願，所以唔淫賤

如果你已經係入境既職員，咁我明你既意思，唔駛解釋，我明白你意思了，謝謝

有老師o係自己 fb 講句粗口比人炒
點睇？

呢個post 完完全全睇出人性既醜陋 好多八公八婆 又多食花生既人

個男唔同樣架喎

小輝輝咩都食
又空姐又同事又主播

個個月幾餅嘢 準時收工
食咩都得

正條女pm我Ok?

仲推緊

Fucking on duty

第8張相

追下post 先啦
講緊一個新聞主播比一個食家賣左單
唔係男主角老婆

其實依單野已經爆左最少五個ImmD 食家同淫婦，有d重要係高職級，究竟成個部門有幾多依d人，係唔係要潛規則先有仕途呢？依d 真係真相愈揭愈明

利申：只是總結同問問題,如有雷同，實屬巧合

呢單咩黎

遲下會唔會開post 講下班食家同淫婦

咁嘅垃圾post都推到3個

各有各玩咁就冇得怨

曲到直晒

係呀，巴打用心良苦

幾時有閃卡？

真sleeping on duty

等聽故

輝輝放urgent leave 放到幾時

關你咩事 咁八卦 做好自己先

曲得幾好！！ 我之前都信左 我地會配合你

Ok

Wfh咪可以日日做愛

醫女個post 無咗嘅？

出身唔好 又無錢

正評咗
鬧呢對姦夫淫婦真係唔需要匿名
做錯事理虧嘅又唔係我地
你有冇佢地聯絡方法提供畀大家直接鬧？
或者 你會唔會真名上連登幫佢地護航？畀啲信服力

同樣道理啦
佢偷食個陣唔諗下男朋友會自殺？唔諗下人地妻女會自殺？
咪諗住流兩滴眼淚玩下自殺搏就到人同情

人哋都係受害者
你哋推po嘅時候都要諗下人哋感受

繼續推 扮同情食屎

靜啦 你收幾錢黎講廢話呀

良心係無價的

有良心無呢個po 出現啦

點唔啱都係人
俾次機會

仲推

師兄知唔少

咪就係
成班連登傻鳩響度圍爐自 high
戇撚鳩

證明好多人都好得閒 咁易入到咩

學堂入面果時都未出黎

可憐

咁就要試下依個時代既網絡力量la，以前既年代咁多黑幕可能無市民知，依加個部門咁亂點令市民信服呀，抄一兩個人格有問題既人平息民怨好合理，對部門對香港人都係好事，警惕下D人守番紀律，紀律部隊要受紀律約束架。
我諗唔炒人，依個POST去到出年都得，連登咁多正義之師

推夠未？無聊

去到23條為止

係呀
咁驚畀人起底同爆黑幕咪學黑警申請法庭禁制令囉
我就係唔抵得咁多呢啲垃圾升到IO呀吹咩
畀多啲街外人睇到呢啲衰嘢有乜問題

岩岩先發現小輝輝真係KFC(han)

開到3

最撚柒憎就係聽到呢句嘢

屌你老母收嗲啦

OK唔推

好

拉

推行動post plz

公務員最怕投訴到CSB

而家好多臭西出嚟偷食

【國際核彈】RTHK條片上曬國際 求推

其實人地偷食，你有花生咪食囉，
有影響到你咩？又要投訴又要搞到人地冇左份工
行動post又唔見咁積極，連登係咪俾狗佔據晒

女嗰個係前NowTV新聞主播

Push Push

以言入罪一定唔岩

但網上公審人地私人野仲要推到人地無工做亦唔岩

連登仔有權擺任何野上網，但有權都唔好好似共匪咁用到盡

其實依加唔係私人野，男既已婚偷食，女既搶人老公，你覺得係普通野？ 其實上面既情節類似安心事件，人地天王巨星，人地被棒緊做主角都要收皮，如果你覺得入境主任或者入境事務處本身係冇形象，呀豬呀狗都做得既，咁你既logic 都岩既，冇人會care 拎綜緩叫雞偷食既Mk,因為佢地本身係垃圾，但冇代表任何機構或人，佢賤佢事。

網上公審係唔岩，但面對一d更唔岩既事，就係好合理。

Don’t pish la

其實有投訴一定會開file
做唔做野就唔知了
唔知你知幾多啦
但file都開唔到係一定錯

私人野投訴條撚咩
除非你發現到佢地返工果d 屌西?

紀律部隊有操守㗎on9
唔識就出少句聲啦
仲大大聲佢哋就算唔俾人炒都唔會升到 個底花撚曬 一係調環頭㗎啫

點解你會拎到呢d相？

叫 KFC 有冇 d 咩原因

Initials

其實可以引申好多野既
同事之間關係咁亂
邊個可以肯定工作既時侯你冇做私人野？
邊個肯定冇影響你工作表現？

哦, 以為係鍾意叫雞果 D

Kf Chan 唔叫雞 反而鍾意食免費嘢 唔洗錢任玩震蛋幾好

你on9 紀律有操守就唔洗做狗啦

唔撚on9啦弱智仔

花呢啲野，唔影響
政府都係識人上位

咩叫大山婆

雞包

呢件仲要唔止垃圾咁簡單，老婆大肚佢走去玩女仲要炫耀，賤男人渣都唔夠形容佢，我得閒就會上黎推post

唔係黑警，呢d事無需大驚小怪。

Urgent 呀，要搵第二條女

咁點解叫大山婆？
Sor 行外人睇唔明

咩叫nfa

嗰個前運動員 好似係

如果做d咁仆街既野都冇報應，就真係天無眼

推post 無用，要有譽論壓力先有用，或者依個post 長期置頂，等d人成世都知入境處有依d人，佢地唔走，成世貼住d黑歷史做人，俾市民俾部門同事玩殘，唔自願辭職都唔得！

大隻過連登仔

同意 私人生活關工作咩事

CSBCSB

咁係咪要原諒erer sir私人時間同社團人物食飯？
On99
定你覺得入境唔係紀律部隊？

呢啲工唔係比呢類賤種做，應該留返比更值得嘅人做。

或者咁講，佢哋唔係唔應該做呢份工，佢哋甚至係連做人嘅資格都冇。

講得好岩，KFC真係豬狗不如，仲做紀律部隊真係無恥

推！

繼續

推淫境處唔係浪得虛名

成班得個推字
圖都冇張
又冇新進展

成班ON 9 ，得個推字， 仲唔update 下 同 加大熱度！！！ 咁易放棄？

推到有知情人士再爆料

有無入境處巴絲講下今日office情況

連登一個入境人都冇？
咩ia post又成日爆

畀個機會佢地啦

係咪被淫境處禁聲叫d人唔準再講汶汶輝輝，驚搞到大sir 以後冇得食野

俾哂機會佢地辭職

幫推！

汶汶輝輝仲係咪得閒就去偷情

咁既post都推到（3）可想而知 大家心理幾咁扭曲 有一部分肯定係唔抵得

咁你仲推

推
派帽唔預我，抵死

目前有幾多個故仔提供俾蘋果？
有冇巴打點下數

安心事件入境版 淫娃狗公大雜亂

Kfc sir 早晨

兩位事主真係多仇家
本身其實屌一陣可能就散水
偏偏硬係有班人聲援佢兩個
效果好過火上加油

原諒

Push push push

比機會佢兩個辭職. 但肯定KFC唔會, 條狗公出去屎都無得食, 係入境又高人工又可以食女, 實賴死唔走,

點只CSB

調返轉個concept
閃卡都冇張 都可以開到3
可想而知 佢地有幾黑人憎

平時冇閃卡個po沉撚左啦

收到

用依個標題開4，包師奶呀叔都加入討論

唔好推啦

見習IO仔 ，仲要做d咁既賤野 ，唔通會好似輝輝咁講攬住黎插咩

借份工溝女，老婆大肚仲週圍食女，正常人都嬲喇，佢仲要拎出黎炫耀，垃撚圾到人渣狗公都不如，仲撐佢既應該都係弱智人渣

Who?

之前話無用個班縮晒入小汶汶到？

賤狗公KFC

一日有連登，一日都唔會唔記得小輝輝

有邊個夠KFC賤？

推推先

睇人仆街最開心

唔出聲 即係全佢地玩？

每日一推

G chi

推完未

唔係啩? 入境咁淫亂 一陣KFC/汶汶又性慾起亂搞男女關係

果然係best learner
錫爆小輝輝

非常on9叫你報串啊，仆街。。

三思而行紅都面哂

條淫娃人格有問題，但二十五歲就升得咁快，又best recruit ，又best learner,好難唔令人懷疑佢做過d咩

連登某d會員真係好低質，剩係識坐係度批評人點，自己完成唔會去做，好野

寫垃圾

過多一排半個月就無人記得嫁啦

有冇下文

關你乜事，關心下自己好過啦
佢係狗 / 做左d傷害你既 / 有份搞手足就話者
無9聊
醒下啦

究竟有無post4既可能呢

被幾個大sir 捉入房輪流教訓幾q就走得甩啦邊會咁易出事

會有乜下文？男女苟且，稀鬆平常，時間一久，大眾淡忘，繼續返工，件事已完。

咪係囉，成班連登仔想人仆街。諗下好啦，連登公信力是零，君𣎴見此帖已接近出肆，傳媒也不理不睬。

垃圾登 連兩個低級公務員都搞唔掂?
隻狗公生到果個樣 對眼成個陰險小人咁 我就打去試下

要睇吓衰啲咩喎

有冇師兄可以爆多啲料

呢個po好多入境狗

Update 下我地，入境冇反應就搵人灣仔headquarter 貼街招

你都on撚尻 邊個班主任教你？ 我問下佢到底係咩準則收人入黎 影響部門聲譽已經可以炒

連震蛋都玩埋
唔好推啦 都已經好慘....差在未有閃卡

唔推唔得

我都好想插住黎訓

有機心到爆

沙勇新學堂個時都攞第一攞哂獎

推很爆佢，最能賤既女人

兩個好襯
求撮合

安心事件咁出名 好快都無人講

戴綠帽緊係柒

沙sir宜家點？

入境對依件事既厹同淫娃有咩反應？

佢真好彩 有大單野蓋過佢自己嗰單

唔會蓋過 我地會與小輝輝同行

點解未上報
至少推上東張西望

其實佢地都好大壓力 比個機會 特別女方

睇字都爭啲射

又推

係咪做獨家村

求教學，點樣番工唔同人交流？

有無同事係隔離周不時講下錫聞插

綠帽

只怪自己當日識錯拜金女

如果入境咁都唔抄人，大家可以不時係IA IO post度向未來投考者分享依件事，等大家知道如何官運亨通

求幫手推下

[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

另外有用post:
【終極回帶】抗爭裝備大整合！！！

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

好呀

俾個機會佢繼續偷食？

被帽嘅巴打同輝輝老婆都好大壓力㗎

樓主同小汶汶拍左幾耐

睇啲手機相都知啦
擺明偷睇到女朋友電話
再影晒佢做證據啦

似係過冷河

KFC好撚厚臉皮, 一定唔會辭職, 仲會同人炫耀無事, 老婆唔怪佢之類.

一路行到佢個女大個, 等佢個女睇下佢老豆幾咁仆街,

Good morning,大家將打擊厹淫娃變成習慣，得閒上黎吹下水既有意義，又身心愉快

條女咁識玩, 震蛋都玩埋, 緊係the best

早晨, 一定要繼續追擊入境大賤狗KFC同入境淫娃.

KFC 返工有無上連登呀?
重溫下喇. 同同事炫耀未呀?

畀個機會啦

田家炳同屆同學黎屌

估唔到個同屆同學咁淫真係無樣睇

好多都估唔到

有無中學時期既相呀..?

成堆弱智無追post

家破人亡未?

一推再推
KFC 正狗公 老婆大肚去玩女.

搵人開定4 繼續集中討論

想當年係點

大家都單身就任得你點玩都得啫
有另一半都要出去偷食 仲要玩到咁出面
唔推到佢仆街都唔得啦

哥哥有腸派 小汶汶要唔要擔一擔

sent 推爆陳錦輝 kfc

有圖有真相

白雪雪既教官

打吓友誼波好閒啫

KFC仲要唔只偷食一次, 係好多次, 仲要趁佢老婆大肚時去, 做狗公做到佢咁真係算極品, 好難搵到第二隻咁賤既狗公.

唔好話中學睇唔到 有啲女人 可能CAT GIRL咁嘅款 都有男人肯食
有時唔係女人發姣 都要有個肯買嘅男人

等其他女忍唔住爆小輝輝衰嘢出嚟

前幾頁仲有好多傻鳩話好小事

請開4